Tallo № 21 Jürri Kotsar astus koggokonna kohto ette, kaebas, et temma jubba 63 aastad wanna, ei jõua ennam maja tallitust üllesse piddada ja pallus, et temmale Juhhan Kotsar saaks abbiks seatud, mis ka keik kohtomehhed lubbasid, temma palwe järrele tehha ja mõistsid sedda eestähhentud Protokolli Keiserlikko Vma Pernu kihhelkonna kohtule kinnitamisseks sata, ja pärrast sedda kinnitamest Juhhan Kortsar Jürri Kotsari abbiks seada.-
Peakohtomees Jaak Kukmann.
Kohtomees. Mihkel Oll XXX
Kohtomees. Hans Riisk XXX
Kohtomees. Hans Sild XXX
Kohtomees Rein Truwelt XXX
